啲蟹傾親計都嗌交

因為佢地全部打橫嚟講

平安夜快樂

樓主聖誕冇人約就上黎膠post?

你咁得閒mon住
你有人約咩

唔好笑

其實係因為佢地都係臭蟹

多謝你為平安夜帶來歡樂

樓主好funny